天文台發起不合作運動

我最初都好支持天文台
但係8號風球真係影響到民生
依個行動對我黎講係絕對唔同意
依家公司準備趕我走
唔比我繼續開工
我要諗其他辦法偷偷地留係公司繼續開工

垃圾天文台
你阻人番工，我仲要養妻活兒

我希望大家一齊寫信投訴天文台

恥與為伍